是日幫人煮

不如開罐頭

都得 我都唔想煮

雞翼
幾時煮比我食？

好返煮俾你食 宜家對住油煙 已經想喊

抖下啦，今日病咗仲要煮野食

有人想食 全為滿足 咬塊包食藥

JENG
最鐘意食垃圾食物

好撚鐘意食紅腸

好想食D雞翼

可唔可以每跑一圈食一隻你煮嘅雞翼

不如唔好跑

半隻啦

鐘意咩G翼

除左甜同酸就乜都得

幾正wo

ok 雞翼魚蛋湯

有小小黑 我唔滿意

OK架